{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013705",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 센토르7키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。払い戻しもできません。 また、ペンションによってペットの入室が許可されなかったり拒否されたりすることがあります。この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を正確に守っていただき、客室と周辺施設を利用する際には損害賠償の責任が宿泊客にあることに注意する必要があります。 客室内では魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、個人で用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 リアルタイム予約の際には重複予約が発生することがあり、このような場合には全額払い戻しが可能です。 また、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約のキャンセルが処理され、正常に再予約することができます。 予約したペンションでは、個別バーベキューが楽しめ、使用時間は17:00から22:00までで、電気グリルが使用できます。 また、すべての客室でIPTVとWiFiを利用でき、便利でスピーディーなインターネット利用が可能です。 プレミアムペンションではプールが利用でき、ぬるま湯を追加で使用できます。 プールの大きさは長さが5メートル、幅が1.8メートル、水深が80センチです。 プールは制限なく利用でき、自律服装で入場できる便利な施設です。 駐車可能で、正統派電気自動車の充電器もご利用いただけます。 ペット同伴の入室はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は許可されますか？",
            "answer": "ペンションによってペットの入室が許可されない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に従って決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間に厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のためにチェックアウト時間を正確に守っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か損害が発生した場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室内や周辺施設の利用時には、損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉の直火焼きはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉の直火焼きは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人で用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "予約したペンションでは、個別バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室でIPTVとWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でIPTVとWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プレミアムペンションではプールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "プールの大きさは長さが5メートル、幅が1.8メートル、水深が80センチです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電器は利用できますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電器もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 607
    }
}